其實鬼佬思想係咪真係特別開放？

假設一個女仔係2X歲後仲係處女
香港男仔當然覺得難能可貴 仲會珍而重之
但鬼佬係咪會唔同 覺得個女仔有問題先仲係處女呢
因為啱啱上網睇咗啲外國網站講關於處女問題
佢地表示唔會想同處女發生關係
我地香港人太守舊定點

香港男仔當然覺得難能可貴 仲會珍而重之
錯

"we are living in a world that losing your phone is more dramatic than losing your virginity."

點解咁肯定係錯

視乎地方，東歐可以好保守

北歐最開放？

開唔開放都係睇人架姐
只係鬼妹多D slut 咁解